大埔警狗屋有啲嘢

見到大批修路公人響狗屋附近用白膠漿痴地磚再掃沙